沒有，沒有，沒有。通過！

推，出面d post睇到r晒頭

又未過眾議 又未過trump

預料明年

再推

新年送大禮

全票過！Trump 冇得唔簽！